地鐵係咪冇冷氣

屌你老母 好撚熱

琴日搭大致上都ok
唯獨港島線係完全無冷氣

俾咁貴車費
但冷氣錢都慳

出晒汗